美斯都係離開巴塞把啦，球隊毒瘤！

呢幾場無佢，成隊波順左，d 組織順暢左，又無人散步鳩hea

美斯喺巴塞退休

對面廢姐

有佢可能7:1

對皇馬洗乜美斯出場 美斯出埋場驚炒到以為係假波

溫室小花冇叫錯

有美斯炒撚左你班賤種10球啦今季無c丹無c朗咁撚廢

美斯係時候要過意假同牙朗再續前緣了
留喺到淨係打廢隊

小花出場只會阻住牙蘇 分分鐘入少幾球

無牙朗果陣又係咁講 到真係無牙朗就個個話皇馬靠佢

無美斯=正常發揮

有美斯=錦上添花